東鐵故障 + 粉嶺火車站有幾十部鐵馬 = ?

同一時間（好似係）

sauce : fb 北區群

擺得咁整齊

做野定曬馬

曬馬

平時好多水貨蝗 good job

哂馬做咩